有無巴打知邊到有手機用既腳架賣

想要伸縮得既 唔洗咁貴

深水埗

請問大約邊個位 因行過都唔見有

鴨寮街呢到入去都有幾檔

唔該哂巴打！